如果有7日大阪

大阪京都奈良大路野都去過
神戶都去過
周邊有嵐山 和歌山依啲未去過 黎緊一月想去
如果可以都想有幾日自駕遊
求集思廣益 有咩景點可以去下

推

直接玩京都，大阪好公廁，shopping用

行和歌山一個圈都七日啦

白浜
姬路
天橋立

係去和歌山嘅去埋熊野？個度沿海去成條線都應該夠你玩2-3日

白濱係浸溫泉？